{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053788",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 줄라이모닝펜션"
    },
    "text": "目の前に位置するワイントンネルと徒歩5分の距離に位置するペンションがあります。 ペンションは柿の木の森に囲まれており、小さな小道や小さな渓谷も周辺にあり、お客様の快適な憩いをお届けします。 また、溶岩温泉は車で3分の距離にあり、リュージュも車で5分ほどかかります。 清道ビョルビッ祭り会場も車で5分の距離にあり、参加するのにも便利です。 ペンション内の客室にはPCと無料OTT映画を視聴できるサービスが提供され、パーティールームと屋外テラスもあり、様々な集まりと休暇を楽しむことができます。 客室は禁煙で、空気清浄機、カラオケ、ビームプロジェクト、セミナー室、共用キッチンなどのアメニティが提供されます。 また、ペット同伴可能であり、追加料金は1匹当たり1万ウォンです。 5匹以上の場合は、基本的な味付けと常備薬をご用意しており、駐車やパーティーも可能です。 多用途ホームバーを無料で利用でき、予備トイレもあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ワイントンネルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ワイントンネルはペンションから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には柿の木の森や小さな小道、小さな渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "溶岩温泉までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "溶岩温泉までの距離は車で約3分です。"
        },
        {
            "question": "リュージュまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "リュージュまでの距離は車で約5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "清道ビョルビッ祭り会場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "清道ビョルビッ祭り会場までの距離は車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ペンションの客室にはPCと無料OTT映画を視聴できるサービス、パーティールーム、屋外テラスなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊が可能です。追加料金は1匹当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを5匹以上連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、5匹以上の場合は基本的な味付けと常備薬をご用意しており、駐車やパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ホームバーは利用できますか？",
            "answer": "はい、多用途ホームバーを無料で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 379
    }
}